[救命]我好似就快死咁

已經失眠咗兩個幾月，頭先喺張床上面想瞓嗰陣突然之間超頭暈（個頭勁重勁暈，眼前一片朦朧化成幾個圓圈），好想嘔同雙腳冇力 依家又攰又暈，想睇醫生但我驚返上床瞓又嚟料，點算呀，我係咪應該等天光

我都奶左野

有冇睇醫生啦巴打？讀緊書定做緊嘢

讀緊書，我依家真係開始頂唔順啦，好想飛的去睇急症，但等得嚟都天光

999 之後扮暈